當年支那狗五毛，tvb, 藍屍港豬好興奮杜林普當選美國總統， 話美國會末落，結果...

當年支那狗五毛，tvb, 藍屍港豬好興奮杜林普當選美國總統， 話美國會末落。

結果道指不斷破歷史新高， 就黎超越恒指， 而恒指亦受惠美股大升， 班支那狗五毛，tvb, 藍屍港豬係咪垃圾

成班友自high姐

邊個做總統,班藍絲都話美國會滅亡既啦

杜林普 特朗普

杜林普 特朗普 侵

侵B

當年支那人叫人選侵侵, 因為話佢有利美國, 一有, 一有人講選希拉利, 就係咁屌鳩人, 記得香港都有個男演員係咁畀支那人鬧佢做咩投希拉利.

點知侵侵一上台, 新華社就係咁屌, 180度改晒口風